
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cette attention et cette ouverture à des disciplines , des thèmes et des regards différents ont enrichi l ' urbanisme , et aujourd ' hui , je crois , au terme Extrait de Paola Viganò , «I territori del l ' urbanistica/The Territories of Urbanism» , Lotus International , n° 150 , 2012;
Entity Name (Type) :: Lotus International (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette attention et cette ouverture à des disciplines , des thèmes et des regards différents ont enrichi l ' urbanisme , et aujourd ' hui , je crois , au terme Extrait de Paola Viganò , «I territori del l ' urbanistica/The Territories of Urbanism» , Lotus International , n° 150 , 2012;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette attention et cette ouverture à des disciplines , des thèmes et des regards différents ont enrichi l ' urbanisme , et aujourd ' hui , je crois , au terme Extrait de Paola Viganò , «I territori del l ' urbanistica/The Territories of Urbanism» , Lotus International , n° 150 , 2012;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ enrichir, croire ]
appreciatif :: 1 :: [ enrichir ]
epistemique :: 1 :: [ croire ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ croire ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ enrichir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ enrichir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ croire ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cette attention et cette ouverture à des disciplines , des thèmes et des regards différents ont enrichi l ' urbanisme , et aujourd ' hui , je crois , au terme Extrait de Paola Viganò , «I territori del l ' urbanistica/The Territories of Urbanism» , Lotus International , n° 150 , 2012;
No features found.

